新加坡更新對港旅遊警示 呼籲勿到機場，元朗等地方

Travel Advisory for Hong Kong

Following reports of an upcoming protest at the Hong Kong International Airport commencing at 1 pm on 26 July 2019, and at Yuen Long in the New Territories on 27 July 2019, the Ministry of Foreign Affairs would advise Singaporeans to avoid these locations at these times.

In recent weeks, several large-scale protests have taken place at multiple venues in Hong Kong. Although mostly peaceful and orderly, cases of localised clashes following these protests were reported. Protests which are meant to be peaceful may still have the potential to turn violent with little or no notice.

If you are already in Hong Kong, you should take all necessary precautions to ensure your personal safety. You are advised to stay vigilant, monitor developments through the local news, and heed the instructions of the local authorities. You may wish to follow the Hong Kong Police Force on their social media accounts ( and ) for latest updates. You should avoid protests and large public gatherings, and stay in touch with your family and friends so that they know you are safe.

Singaporeans in Hong Kong are encouraged to eRegister with the Ministry of Foreign Affairs at to enable us to contact you should the need arise.

Those who require consular assistance can contact the Singapore Consulate-General in Hong Kong, or the MFA Duty Office (24hrs) at:

Singapore Consulate-General in Hong Kong
Tel: +852-2527-2212 or +852-9466-1251 (after office hours)
Fax: +852-2861-3595
Email: singcg_hkg@mfa.sg

Ministry of Foreign Affairs Duty Office (24 hours)
Tanglin, Singapore 248163
Telephone: +65 6379 8800 / 8855
Email: mfa_duty_officer@mfa.gov.sg

唔去機場點走

叫人睇黑警twitter on9
玻狗食屎啦
咁鍾意奶共就加入中國囉

玻狗好撚on9

新加坡已經將示威者同鄉黑放埋一齊睇
食屎啦

今日26號？

我地都要對新加坡發黑警標示

同樣獨裁國家

佢本身都係極權國家，點會俾光環香港抗爭義士！

唔去機場咁游水過黎?
我覺得係班坡狗驚726個集會點醒坡狗輸出革命咋掛

推

新加坡唔好得大陸幾多
兩個仲係fd

死坡狗

唔撚歡迎坡仔你啊 屌你老母~ la~

游出公海

發覺玻狗好撚戇鳩

唔經機場點入香港？
不如直接叫人唔好去香港

呢啲垃圾國家就快啲比馬來西亞武統算啦

坡豬企開d啦

玻爆

千其唔好去機場, 搭船來

玻佬D提示真係笑話

深圳/澳門機場